強烈要求全體問責班子及首長級公務員公開宣誓效忠國安委員會

以展示維護國家安全的決心，我已經效忠咗，官員呢？